\section{Реализация Монте-Карло генератора}

На данный момент в проекте реализованы классы CsGenNeumann и CsGenTFoam, обеспечивающие Монте-Карло генерацию методом Неймана и алгоритмом FOAM соответственно, а также класс CsPrScalarMesonPhoton, описывающий физику рождения скалярного мезона с функцией плотности сечения вероятности эквивалентной дифференциальному сечению рассеяния~\ref{eq:lagrangian} с точностью до ошибки численного расчёта и нормирования на 1.

%по абзацу на каждый класс? 
% ссылка на дополнение со сферическими координатами

% Использованные параметры: а, b, lambda, массы ...

%типы данных перенести в проектирование или описать здесь подробнее про то, зачем они в ROOT. Например, описать метод Лоренц Вектора.
Типы данных Int\_t, UInt\_t, Double\_t, TString, TLorentzVector, указанные на диаграмме на рисунке~\ref{img:uml}, взяты из инструментария ROOT и означают соответственно целочисленный тип, неотрицательный целочисленный тип, число с плавающей точкой двойной точности, строковый тип и \mbox{4\hyp{}вектор} пространства Минковского.

%Примеры работы?  Гистограммы?

Дополнительная производительность программы была достигнута реализацией параллельного вычисления при помощи библиотеки MPI (Message Passing Interface).
%Рассказать про MPI? Поддерживается всеми современными кластерами? Например LXplus, Castor в CERN и CYBERIA в Томске?

% Инструкция как описывать новые классы?